如果發生依d事，你會點抉擇？

如果有一日你訓醒左，去左第二個平行世界，發現原本你既男朋友/女朋友變左第二個，但佢同你經歷左好多野，亦都好愛你，但係你印象中佢係唔存在。

同時你印象中既男朋友/女朋友返黎搵你，你記得佢亦好愛佢，佢都好愛你，你淨係對佢有印象，對身邊陌生既男朋友/女朋友無印象。

但你所謂既陌生男朋友/女朋友係呢個時間線亦為你付出好多，陪你經歷左好多好多野，愛你愛到爆。

無論簡左邊個，另一個都會好痛苦。

咁你會簡返同陌生既對象一齊，定係熟悉既對象一齊？

靚d果個

記憶係原本個時間線
應該好難揀個見都未見過既痴線佬

up乜9

斬撚死你個臭閪咪得囉